[i狗勿進]有咩android 機推介

$3K budget
唔想用大陸機
要mon大，Google原生Android

Nokia

Samsung 7.0 tablet

原生android 來來去去咪嗰幾款

Nokia 8.1

又6.1, 7.1, 8.1又plus 點分？

推

咁大個人唔識google?